我想多謝尋晚走埋嚟關心我嗰位先生

話說我習慣每晚都會係屋企樓下練呼吸、拉筋咁，尋晚返part time收得比較夜，搞到點幾兩點先開始練。

當時我聽緊歌，圍住球場一路行一路練緊腹式呼吸，可能離遠落似抽泣，坐喺遠處有個哥哥仔望咗我兩眼，我仲心諗要小心啲。隔咗陣呢位哥哥仔行咗埋嚟坐喺球場邊個張凳同我揮手，因為塞住AirPod我聽唔到佢講咩，原本諗緊不如調頭走，個腦仲開始有小劇場（波動拳 ★ ↓↘→ + 拳）

我行到佢附近，佢又同我講嘢，我除低AirPod，佢問我：「小姐你無事吖嘛，見你行咗好多個圈，有無嘢幫到你？」噢忽，我小人之心了。我勁老尷硬生生收返9成功力，同佢講：「哈...哈..無呀無呀，我練緊呼吸之嘛..」然後佢係咁叫我加油，同埋夜啦小心啲就走咗。

喂，我唔知你有無機會睇到，我想講我好多謝你，好開心喺呢個混亂不堪嘅世代仲有咁熱心嘅人！如果尋晚嗰個唔係我，係另一個真係情緒崩潰嘅人，你可能已經救咗佢一命。

～～～多謝你呀！～～～

比較有興趣係點解練呼吸同拉筋要落樓下？
同埋呼吸點練法share吓呀

基

狗公就係咁
好似我呢d老實好人
只會睇佢有冇自殺既企圖
根本唔會同佢講野

嗰位巴打應該型英帥

如果係肥柒毒
樓主而家就屌緊話比人嚇親

結論：沒有對的事 只有對的人

your face your fate

我都會問 始終有人喊 都畀張紙巾佢嘅

不過練呼吸有乜用

香港係有好人既, 不過夜媽媽, 樓主都係小心D 好 ...